［全民行動］阻礙救援等同蓄意謀殺!! 今晚各有各做!!

淨係嗌好嬲係冇用，做野！
1. 全民罷工
2. 勇武抗爭
3. 拆紅資
4. 深入藍絲group吹風
5. 國際網絡打手（新加坡華記）
6. 街頭播映會
7. 麻包袋
8. 殘廢式自衛

香港人，不是綿羊！

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

大家再唔反抗，今次輸左一定比人民族清洗
反抗！救手足！反抗！救手足！

巴打又係你啊

你識得我咩